1.ng serve.

----------

Ладно, если не робит ng serve, значит пробуем другим методом
1.Качаем проект в папку, а потом переходим в проект в той папке в которую мы скачали проект
2.Заходим в проект
3.sudo npm install
4.sudo npm uninstall -g angular-cli
5.sudo npm install -g angular-cli
6.sudo npm install -g typings
7.sudo npm install -g typescript
8.sudo npm install -g angular-cli  
9.sudo npm install angular-cli --save-dev
10.sudo npm install angularfire2 firebase --save
10.ng serve


Если не робит, надо созвонится по скайпу
